A1入理大設計賺大錢

Designer萬歲
理大四寶係廣告設計

傻瓜

做設計要OT

要OT

但揾唔搵到食先

讀design

屋企無家底真係唔好入

OT無錢

純粹想拎個degree考政府工姐